認真 我好鍾意鳩up講廢話 但係成日俾frd當戇鳩仔

可以點解決

你係真戇鳩唔係扮

我無話過我唔係呀

我無話我唔係呀

我都係 最鐘意9up不過身邊嘅朋友會一齊講on9嘢 大家鬥on9